## Instalación

### npm

Instalar mediante npm es la forma recomendada ya que se integra facilmente con [webpack](https://webpack.js.org/).

```shell
npm i minderd -S
```

### CDN

Obtenga la última versión desde [unpkg.com/minderd](https://unpkg.com/minderd/) , e importe el JavaScript y los archivos CSS en su página.

```html
<!-- import CSS -->
<link rel="stylesheet" href="https://unpkg.com/minderd/lib/theme-chalk/index.css">
<!-- import JavaScript -->
<script src="https://unpkg.com/minderd/lib/index.js"></script>
```

##Tip
Recomendamos a nuestros usuarios congelar la versión de Elemet cuando usas un CDN. Por favor, refiérase a [unpkg.com](https://unpkg.com) para más información.

### Hello world

Si esta usando un CDN, una página con Hello-World es fácil con Element. [Online Demo](https://jsfiddle.net/hzfpyvg6/14/)

<iframe width="100%" height="600" src="//jsfiddle.net/hzfpyvg6/1213/embedded/html,result/" allowpaymentrequest allowfullscreen="allowfullscreen" frameborder="0"></iframe>

Si esta usando npm y desea combinarlo con webpack, por favor continue a la siguiente página: [Quick Start](/#/es/component/quickstart)
